老老柒柒而家警權過大可以點搞？

有無法律jj知

警權過大既話法律控制到？

推翻暴政

識我就唔洗開po了. 例如無理要求 拖去人少地方打
圍毆等等. 同佢當初宣誓既野完全唔同 有無可能法律去dq

想g

啲警員連編號都可以唔寫出嚟 唔戴委任證又可以冇事
唔覺得有方法可以搞到

而家出街都驚見到龜 驚隨時比人打同砌生豬 無人幫

警監會都係自己人 點告

立會修改警例又實過唔到功能組別

根本而家班狗無法無天
有一哥撐腰 無法律責任

登記做選民，立會選舉送多D自己人入去，由立法規管同建立懲罰機制做起。

所以一定要登記做選民。